新加坡警察證實扣起華記呀叔本passport，並調查一宗違反Public Order Act罪行

Police Statement on Incident Involving Alex Yeung

On 11 October 2019, the Police were alerted to an incident involving Alex Yeung, a Hong Kong resident, who allegedly organised a gathering for interested persons to share their views on the current protests in Hong Kong. The event was initially held at Kimoto Gastro Bar located at The Sail @ Marina Bay, and after some time, shifted to the public area in the vicinity of The Promontory at Marina Boulevard. Currently, Yeung’s passport has been impounded while he is assisting the Police with ongoing investigations. He is, however, neither arrested nor in Police custody, and is free to go about his activities within Singapore.

The Police would like to remind the public that organising or participating in a public assembly without a Police permit in Singapore is illegal and constitutes an offence under the Public Order Act. The Police will not grant any permit for assemblies that advocate political causes of other countries. Foreigners visiting or living in Singapore should abide by our laws.

快撚啲放返華記啦 中國有言論自由架

吳京之前講咩話
帶邊個返黎話

後果自負

Not arrested
Nor in police custody

帶條煙返嚟

叔本華

入去玩曲線了

應有此報

華記渣咩護照?
日本定香港...佢未必有中國護照

無護照 慢慢玩殘你都得

琴晚夢到我係間房 臥著床上凝視住沒有關上的門縫 然後我伸手暗上門缝 之後門悄悄地自己打開了 過程重複了數次 心裏非常忐忑 當我再次暗上了門縫後 門再次打開 此時突然飄來一束白色光影 眼見兩位我認識的好友穿著白色衣服站在我身旁 伸手扶起我的右手手掌 然後將我的右手兩節手指放入口裏 突然大力咬緊 二人説：記得一定要幫我地爭取成立調立獨立查委員會 還我地公道。

你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

大家去左支持華記未啊？

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

手足做野啦喂～

喺其他國家有案底嘅人仲申唔申請到日本居留證呢？

華記還在等..... 一直等......

新加坡作為中國祖國既一個省咁撚大膽
阿爺出兵打佢啦

冇可能有日本護照，超難入到日籍
估佢最多都係得永住

即係俾人軟禁仲要自己出飯同酒店錢

自
佢有篇嘢講自己請入日本籍

睇comment d 曲線

明年收復台灣，後年收復新加坡

新加坡冇奶粉

誰惹的麻煩誰自己解決，自己去善後處理，不要再給中央添壓力

如果係新加坡點偷渡

坡坡快回家

有冇人post上微博
等多D同胞知道新加坡點樣一邊搵中國錢
一邊支持港獨勢力
口講支持中國
實際行動上欺負善良的中國人

拯救華記 刻不容緩

搞集會推上國際！

火車頭

佢會唔會用自己方法返香港

送佢一程

Fuck Singapore dog !!!!!

We all support Wah Gor !!!!!!
We all support China !!!!!!!!

China no.1
Singapore no.99

不如幫佢搞個反極權遊行

支持SG police嚴正執法可以了。
SG gov實識分曲直，見到有人連icon都唔轉，當人on9 咩

幾時搞返個聲援華記正撚樣大遊行
擺佢上枱
民陣吹雞 「今日華記 明日港人」

吳京係邊

交緊稅

仆佢個街
可唔可以send信比日本領事館投訴佢話佢唔適宜入日籍

如果佢有日本籍係咪即係已經放棄左蝗國籍？
口講愛國身體很誠實
有冇計攪走佢個日本籍？

其實大陸出句聲, 新加坡即時放人啦

佢係大波man依d窮撚就話驚用晒d錢姐
如果新加坡政府唔拉佢 佢d錢夠住係新加坡一世
不過就日日提心吊膽驚下一秒就比人拉囉

中共先唔會咁on9為左隻藍絲搞差同新加坡的關係

扮中國人屌坡仔

public order act 即係咩

假，兩個月前佢自己post boarding pass同火車頭，話由日本返香港去撐狗集會

同埋新加坡都講得好清楚，係香港居民

十四億塊玻璃，淨係玻璃碎都令坡縣陸沉

有無人知係新加坡犯左呢條罪會有咩懲罰?

COMMENT 時間

好難講真係落乜charge，而且呀叔話唔係攪手，但有大量證據佢係攪手，即係呀叔講大話，罪加一等

坡版公安條例

相對黎講, 如果係平時既香港, 最多係告非法集結, 罰幾千蚊了事
新加坡估唔到嚴重咁多

萬能key

推

扣左本passport 都出唔到境
一世係新加玻呢咁細既地方
希望當局禁埋佢bank account 唔比佢draw錢
到時就真係熱死

真係天冇眼

吳京：唔係中國護照，不了

有冇人放上大陸啲forum 等班憤青咬鳩新加玻

大把啦 睇番之前post
領事館 警察 政府

戰狼3有主題了

曲線撚全面進場！！！

"孩子在日本長大,自然就不是中國人了"

睇下坡府會否用 Internal Security Act
謝太寶 1966 年困到 1998 年
無審訊/定罪過~

強烈要求新加坡政府釋放華記
追求一切無理打壓

新加坡同香港點比

支持新加坡警察嚴正執法

email gogogo

呼籲中國同胞罷買新加坡貨聲援華記

支持支那人攻擊坡豬

傳說中嘅戰狼呢？

笑撚死人

去坡佬差佬fb
搞大佢
屌鳩李顯龍

先有日本困住狗賊隊隊長，後有新加坡出手困住fake news大王

咁撚難都俾佢搞到
屌要篤佢灰，共碟黎

等我break你老母新加坡個prison

乜9黎

要求新加玻馬上釋放華記阿叔 損害中國人名聲

佢係咪拎左架啦?
聽聞一有老底 唔使諗過到關

話比星加坡政府知佢好鍾意煽動人，will endanger their public safety, should be put in jail......

唔撚怪得話唔搵中國大使館啦
其實走去搵日本大使館

放微博